藍屍廢老巴士佬

新巴廢老巴士佬，食完野唔上罩，吹國安法
又話自我隔離，但係又著制服

吹一輪，有另一伙記入黎，又搭枱
又係一齊除罩吹

仆街唔好喊

幫推到新巴睇到呢條協助傳播病毒廢老